【小朋友參加少年警訊同童軍，會唔會大個左，學識賭波、飲酒、叫雞、打劫、非禮、強姦㗎？】

如果小朋友參加少年警訊同童軍，個個學梁禮仲，強姦婦女，咁香港仲得了嘅？
香港女性好危險呀

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。